
2013-07-23T16:14:0Z
ekonomi
İstanbul Sanayi Odası (İSO), Türkiye'nin İlk 500 Büyük Sanayi Kuruluşu araştırma sonuçlarını açıkladı. Listede 13 Kayserili firma yer aldı. HES Hacılar Elektrik San. ve Tic. AŞ, Boytaş Mobilya San. ve Tic. AŞ ile Kayseri Şeker Fabrikası AŞ geçen yıl olduğu gibi bu sene de Kayseri sıralamasında ilk üç sırayı paylaştı. Form Sünger ve Yatak San. Tic. AŞ bu sene listede ilk defa yer aldı. Sıralamaya giren Kayserili firmaları kutlayan Kayseri Sanayi Odası Yönetim Kurulu Başkanı Mustafa Boydak, "Bu sene 13 firmamız bu listelerde yer aldı. HES Kablo yine Kayserimizin gururu oldu. Listeye baktığımız zaman Form Sünger'in ilk 500 sıralamasına ilk defa girdiğini görmekteyiz. Kendilerini kutluyorum. Ben başta HES Hacılar olmak üzere bu listede yer alan tüm üyelerimizi en kalbi duygularımla kutluyor başarılarının devamını diliyorum." dedi. Boydak, "Bu listelere girmek önemli ama kar edip ayakta kalabilmek, faaliyetlerini sürdürüyor olabilmek çok daha önemli. Bu listelere giren firma sayısının önümüzde yıllarda daha da artmasını temenni ediyoruz." diye konuştu. 7 74 28 0
